動議撤回，並非撤回

屌你老母，三個月先同我講動議撤回，撤你老母呀，林鄭死全家先同我講啦，黑警吞槍自殺先出聲啦！

612
721
831
TG放棄危害巿民
黑警濫權暴力傷人
仲有9個手足人命
有邊個交待過呀？邊個因此而付出過代價？邊個還翻人命俾我！

血債血償呀！ 屌你老母！